我應唔應該提下啊叔個頭有張咁既嘢？

提👍🏾

唔提👎🏼

阿叔做嘢唔洗你教

特登架人地

Sorry 囉

你咁撚多事嘅